我想問我隻鼠隻耳仔生左啲乜？

我本身都無乜為意.岩岩捉佢沖涼既時候摸到佢左耳有啲硬硬地既野.本來以為係耳屎黎.點知舊野好似痴住左佢啲肉.
想問下各位巴絲,有無人知係咩黎？
，

腫瘤

咁明顯既腫瘤?

幫推

以前隻鼠都有 想知咩黎

係得一邊有,睇過另一邊係好通暢.
其實會唔會有事?因為見佢跑得食得好似無乜野咁

我隻鼠之前都生左 睇獸醫話係肉粒 上網d人話係脂肪瘤 食得太多高熱量既野就排唔出體外所以生既
做手術切左 而家冇野喇

btw我果隻都係銀狐呀 你果隻幾歲？

人都會有 唔理佢都得

樓主對腳幾正

我嗰隻好似歲半左右,但佢得一邊有咋喎?
另一機無事

咁唔理佢lu,唔該晒

我果隻都係歲半，果陣一邊大粒一邊少少
而家只係肉瘤但唔知會唔會變癌嫁 果陣手術做左$1700，要氣體麻醉，風險低既手術黎

我見上面有巴打話無事咁就唔打算搞佢了

唔繼續大應該唔怕既

唔該晒

更新:

我隻鼠本身耳仔生嗰啲野生到去塊面到,
我想問點解會咁,關唔關佢仔太多瓜子事?